買錯iTunes card 有冇好心人願意收？

本身諗住買MacBook pro
但冇credit Card
之後手快快咁
落咗7仔買iTunes 卡
買完redeem 完之後
先發現唔可以買實體產品
依家個account 入面有萬五蚊喺到
想搵人收留一下
有興趣嘅話留一留tg

新車落成都打折啦 8折同你收就話姐

五萬同你收

5萬？

咁都得 唔借屋企人信用卡?

5萬都唔得? 6萬殺你

唔洗全部收哂
幾千幾百都得
我見佢好似可以將個金額拆散
咁比人

可以吖
但真係5萬港幣？

今次我蠢仔咗

美金 你o唔ok?

想收

收哂?